\documentclass[12pt,a4paper,twoside]{article}
\input{prosit_style.tex}
\fancyfoot[RE]{Dossier de Projet}
\fancyfoot[LO]{Harry Trotteur et le Panda Cruel}
\fancyhead[R]{}
\fancyhead[L]{}
\fancyhead[LE]{\rightmark}
\fancyhead[RE]{\leftmark}
\fancyhead[RO]{\rightmark}
\fancyfoot[C]{}
\title{Harry Trotteur et le Panda Cruel\\Dossier de projet}
\begin{document}

\maketitle
\pagestyle{fancy}
\pagebreak



\tableofcontents
\pagebreak


\section{Présentation}


\input{dossier_sections/introduction}
\input{dossier_sections/equipe}
\input{dossier_sections/environnement}





\section{Réalisation}
\input{dossier_sections/realisation}

\subsection{Modules}
\input{dossier_sections/modules}


\pagebreak
\subsection{Calendrier des tâches}
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.82]{cal_task.pdf}
\end{center}

\subsection{Prototypes}
Les prototype des fonction et structures que nous avons utilisé ont été créés à partir du brainstorming concernant les données à stocker et les traitements relatifs à ces-dernières.



\subsection{Points Clés}

\subsubsection{Sémantique}
\input{dossier_sections/semantique}
\subsubsection{Modularité}
\input{dossier_sections/modularite}
\subsubsection{Multi-Map}
\input{dossier_sections/map}
\subsubsection{Mulit-OS}
\input{dossier_sections/os}

\subsection{Extras}
\input{dossier_sections/extra}
\input{dossier_sections/ext}

\vspace*{\fill}\pagebreak
\section{Retours d'expérience}
\input{dossier_sections/experience}
\subsection*{Brendan LE BARBER}
\input{dossier_sections/brendan}
\subsection*{Jérôme MARTIN}
\input{dossier_sections/jerome}
\subsection*{Maxence WINANDY}
\input{dossier_sections/maxence}
\subsection*{Antoine-Ali ZARROUK}
\input{dossier_sections/antoine}




\end{document}